白田邨60歲男子墮樓亡

[img]
警方在現場調查。簡明恩攝

石硤尾白田邨昌田樓，中午12時，一名年約60歲的男子由高處墮下，跌在出入口外空地。救援人員到場經檢驗，證實該男子已告不治。警方正封鎖現場調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：